點解有人會驚蛇咁撚on9

一嘢抆斷條蛇咪得囉

一野抆斷衲dee條軟皮jj

吾你老母

你咁撚敢拍片自己親身示範一次

你唔係唔得呀

使乜抆斷條蛇, 本座乃金剛不壞之身, 區區小蛇, 豈會咬得入我, 由鳩佢咪得

蛇咬都唔驚呀

認真問 捉蛇身同蛇尾佢會拗腰咬你

係咪捉頭neck位置最安全